Vampyr 吸血鬼 Life is Strange廠商開發RPG驚

仲有幾日就出都好似冇乜聲氣咁
隻game好似冇中文,不過個背景就咁睇落都幾吸引,有冇巴絲有興趣

個設定幾吸引
但喺香港宣傳唔夠

外國我見都多人期待

上年見果陣我都覺幾正,但睇完gameplay覺得好似冇乜特別,希望劇情方面搭救番

想玩吸血鬼game好耐

見佢地圖好鬼細

有中文啊

道德考究應該會幾深

見到steam寫冇

唔搵capcom做發行

有官方殘中,但冇繁中

係元朗見到ps4歐版出左 係咪冇中文？

的確可能好似Kingdom Come咁得PC版有官方中文,要等報告

推一推 今日出

戰鬥系統跟DS...

完全唔知今日出 呢隻我係上年E3都好期待
設定幾得意

有無人down完玩緊? 諗緊買二之國2定買呢隻好

好似幾好玩 dark soul打鬥式RPG
有冇人買咗 係咪有得轉中文

ps4版街賣緊幾錢?

PC版有官方殘中,主機版冇任何類型既官方中文

lm

有冇人已經玩緊
係咁係醫院同人傾計,做完支線一做主線就發覺d怪好難打
玩ds d細怪都係三刀死,呢到d細怪斬六七刀
跟住諗住去隔離鎮做個支線任,仆街高自己既幾lv果d真係禁撚住我黎打,一槍痛到痴線

有冇得咬人搞到人地做埋吸血鬼
我睇youtube見咬完人咩事都冇
隻game係咁同人講野咁

有冇得潛行唔打怪?
題材幾吸引，有D想玩

同問,有無得潛行
有就正好多

有無人入咗Steam版

DONTNOD必須支持
但隻驚睇落麻麻
D人模組仲有 LiS feel

未試過咬市民
但見個角色咁撚廢有d忍唔住

有招技係潛行但要cd好耐
同埋唔係一下就殺到 或者要升到好高lv先得

可惜呀

要好多盤問環節先至可以同班人social

畫面同動作模式都唔太吸引
價錢就快拍得住3A大作
要諗諗或者等減價

題材吸引, RPG部分幾好玩
戰鬥就真係唔好期望D咩

同意

玩到入醫院無耐
個玩法係Witcher 3 加 dark souls

用Witcher sense睇血跡查案
打鬥係無雙版DS
體力雙倍 速度更快
爽快感同難度都比較一般

都係集中玩盤問調查同埋人際關係
會比較好啲

點解換唔到武器，去到武器那版面都無得選擇

岩岩去到醫院 第一次揀吸唔吸血都諗左陣
最後放左條友

好難一黎就殺人
由其個主角本身係醫生

依家想試下做好人爆機
btw 個醫院勁多對話

我有殺錯冇放過

其實會驚殺左人冇左d劇情
不過隻game都算幾誘導你去殺人
一開始個醉酒佬隨街死左都冇人知 醫院都有一男一女話想走

我揀錯選項都沒左幾個劇情已經

聽你地講好似幾好玩

之前見ps4歐版359

英文game應該跌得好快 睇下到時先入隻黎玩下

點解有人可以咁快爆機 講野講勁耐喎

支線睇完字幕就飛對白
得主線先睇哂

隻game好受歡迎咩
問親都冇

上左去3DM DL

2018年仲玩老翻

爛銅爛鐵唔支持啦
純粹攝時間

玩老翻都算仲要大條道理

支那仔笑看連登